frcp frcs d medic title 係點黎gah

成日去睇醫生見到d mrcp frcp frcs
其實係考試考返來
定係外國頒畀班醫生？

有見過美國frcs （少見）
但香港醫生要拿美國frcs的話
個過程係要點？